
                      Una comedia romántica, entretenida ,divertida y  mar Caribe, los celos, las mentiras, las medias verdades, son los principales ingredientes de esta historia. De tantas bonitas playas que tiene sólo hemos disfrutado en imagenes  de una pequeña  playa de margarita
        
            